fifa 19 鏡頭速度設定

個波好快由畫面左去右，個鏡頭跟唔切

個波仲係畫面邊緣，視野睇唔到前鋒即時交唔到波

有冇巴打識較??

camera zoom 0
camera 高度改最高

Mon唔夠大